34E激情午。

仲加咗一碟雞
食剩大半碟豬同半碟牛

死肥婆

畀我見到你一嘢批你踭批到你飛出大氣層

藍

梳🙏😅

好耐冇打邊..

1人邊好lonely...

食藍店，拉

食咁撚多，咁撚肥唔會跟得上我速度

隻手好似瘦左WO

試下比賽

梳

你陪下我食

lu你都去

又話減肥.......

肥婆做到plank未

蘭依排食唔好

睇隻手手唔算肥

但好熱..

今日試做booby jump 40下
好辛苦 做唔到連貫
一格一格咁做

我以前 一星期至少一轉日牛
不過垃圾藍既 無再食過

一格...
我以為你半格半格咁做

食藍店 推